無拖拍既你入一入黎

就黎聖誕節, 街上特別多情侶

單身既你地其實好幸福
一對對情侶陪住你食飯
一對對情侶陪住你睇戲
空虛?寂寞?凍? 一對對情侶散發住幸福既氣息包圍你

無另一半唔緊要, 多D陪下屋企人

留學又冇女朋友咁點算？

以為係留tg

打飛機算啦

唔出街咪得 大時大節一日半日忍到既

拍拖個時唔理屋企人 而家分咗終於可以陪下佢地

番在家中渡過難關

寄情工作

喔

打比屋企人傾下計

同屋企人食餐都得既

女死女還在, 屋企人先係陪住你一世

會唔會愈做愈......

好凍

我覺得屋企人比到你既係可以暖入心

返屋企途中都會遇到啲情侶

就算唔出街
IG都足以令你感覺到果種寂寞同凍

有咩問題

多數番工..或者留起屋企
大時大節咁多人...迫餐懵咩

祝啲情侶早日分手 散唔到早日做爸爸媽媽 啲套穿哂

陪你返屋企嘛

你都可以放張全家福

係 諗住同女朋友煮聖誕大餐

依個係你一直單身既原因?

個個星期都有一日陪緊

唔會嫌多既

乜又係你

親情係一樣野
愛情係另一樣野
缺少左愛情，我既人生唔完整

我有拍拖喎

未有愛情, 咁咪投入曬落親情先

PTBF?

ftbf

你男朋友好偉大

我都覺

人間天使, 咁都肯要你

寧缺勿濫

希望聖誕冇事發生就最好，唔望啲乜啦

前年婆婆聖誕前身體好差，聖誕正日半夜兩點幾醫院打黎話可能唔得，即刻仆左出去，結果拖到第二日下午終於都係走左，出殯果日前度仲話借錢，我話可唔可以過埋今日先，婆婆出殯，我好攰心情又差，結果俾佢屌到飛天

上年聖誕發現前度原來帽左我兩年

依家望以後聖誕咪撚再有事發生已經好滿足

節哀順變 至於感情事, 都過左去. 對自己好D

有咩問題，一個人都不知幾爽！

想表達咩

A0毒撚求安慰

愛情無你想像中咁美好咁完美. 未有愛情個陣, 請好好裝備自己

其實點解一定要拍拖

所以咪叫你陪下屋企人

屌你老母
最撚慘係一連連三日紅日

又到聖誕~ 又到聖誕~
平安夜屌閪夜
你又平唔平安呀?

做好安全措施

我住hall 棟棟hall搞鬼屋幾撚熱鬧
但我完全融入唔到
而家自己出去食飯
諗住比自己靜下
行下以前同個ex行過既地方 再返hall摺下
過節真係好辛苦

自己一個行下山, 幾舒服架

絲打？無拖拍可以陪屋企人

推返上去

好危險架 年中唔少人自己行山跌死
點都要搵個人陪啦

要跌既幾多個人去都係會跌 食飯都有機會啃死

無屋企人呢？

幾happy吖

多個人多個照應囉

陪你得唔得

咁人地都話融入唔到

陪幾耐先

成世

自來絲 桃花到

又就黎到聖誕節 又毒到聖誕

陪下屋企人一樣可以開開心心

聖誕打丁取暖好了

同屋企人睇場戲, 食個飯

都係既

要好好過呀

台灣讀書表示，乜野係聖誕節?
但係係大學到都閃到仆街，最近又同屋企人嘈左獲，周圍啲同學啲fd又唔多夾，真係唔知寄情係邊

咩事嘈先？有商有量

姐係阿嫲死左，雖則佢生前對我老豆好差，所以我都唔比痴阿嫲咁多，可以話冇咩感情。但係佢死戈時，連成日比佢厄錢嘅老豆都走過去喊哂口面咁，咁我有咩理由唔番去出席喪禮 只係走一日堂咁少!但係成個家族屋企都屌我叫我咪撚番去，話影響我讀書。大學走一日堂會影響學業，講出黎真係笑Q死人
只後我就同佢地反左面

下年九月前要過英國讀幾年書
好想係出發前一嘗拍拖既滋味